點解大埔啲中上價樓咁平？

鹿茵山莊，滌濤山，比華利山，淺月灣，全部都仲係1萬至1萬2蚊一呎，千零萬住到千幾呎實用，2000萬住到house
講唔方便又唔係好算，又有海景，出市區又唔算好遠，點解咁低水？
係風水有問題？

冇戲院同光纖

冇光纖？

Lumpsum大 你呎價低都無用啦

你睇吓啲新樓 lumpsum細 一炮賣完

Lumpsum大 好難賣

但其他條件接近嘅區嘅中高價樓又唔會有依個問題

午屎地區配午屎價

利申：非歧視

午市，自膠

咁屯門，元朗過千萬以上嗰啲都萬三四蚊呎

我最快試過喺大埔半夜揸車去旺角 6分鐘到
唔算好遠

6分鐘

呎價就算唔高 呎數太大咪買唔到

肯定超撚晒速
我坐老豆車係大埔揸出沙田，冇乜車，但僅僅冇超速都要6分鐘，何況出到旺角

超速都無可能啦 當年小巴未有限速 長開120-130都3個字

大埔郊區咁多年嚟都係咁 可能只係順住個勢，冇咩特別原因

又或者係供應多

半夜揸車要睇燈嘅咩 我依家先知

比華利山真係好撚抵屌，但成家住慣鐵路上蓋返唔到轉頭

獅子山隧道 窩打老道行到210

唔好害死人

前提係要轉彎都保持呢個速度，條路線唔係大直路
如果轉彎減速，即係直路要高於210km/h
已經唔計加速時間

細個試過搭校車十五分鐘由九龍城返到屋企

所以其實唔係真係好唔方便，但唔知咩理由咁低水

始終大埔所謂中上價樓啲位唔近市中心同車站

一係就喺教大附近 一係就喺大埔同大學站中間嘅山路 沙田九肚同大圍山邊果啲落市中心或者車站都近好多

依樣真
諗返起之前有班連登仔講到揾3,4萬已經唔使迫地鐵，笑撚死

正確，當年住大埔，由旺角搭van仔番去行山路，個司機最快都要三個字先到

車尾燈都見唔到 點解！！

人地都答左你
你仲但係乜野啫

吹到咁撚大
發夢渣f1咋掛

咁其他一樣冇咁方便嘅區啲lumpsum大嘅樓點解做唔到呎價咁平？

區發展潛力又唔大 投資唔會諗你
連天賦海灣 富盈門 所謂大埔新樓都唔吸引 舊樓好難跟住上

我前幾個reply就係想講呢個嘅原因啊

睇到，我覺得離站遠都係一個幾大問題

點會方便
唔搭的士同揸車 你要特登坐到大埔轉小巴再行
有得個個錢唔會咁辛苦自己

另外買完唔升 重有好多97蟹貨蝕到嘔
咁點解唔買市區會升既？

比華利山係實用同建築呃太多

利申：住其中一個屋苑

依家買樓睇實用呎數啦

第一手既係買建築 咁佢蝕左 你係下個敢唔敢買？

本身個火車站唔係市中心，咩位置都要駁K車小巴

市中心又舊，又無咩新嘅大型屋苑

所以大埔人搭巴士多，你睇下大美督出觀塘架巴士，開辦唔夠一星期已經要加班，火車實在太唔就腳了！

成交少(你講樓價LUMPSUM大個堆)

成交少因為之前既人蝕,賣左點換返市區樓?
蝕係因為少人買 同97蟹貨
少人買係因為唔揸車唔知點返工
你諗下返中環灣仔既要轉幾多次車

好多錢個堆又諗回報唔洗買大埔樓啦
大陸人既會買新樓

無限LOOP

好簡單 因為唔係市區
對有能力賺錢既人
時間=金錢
愈快出到市區時間就愈多
做乜都可以快人一步
新界區賣5千萬既獨立屋
港島山頂東半山已經要過億

吹到呢
果然上連登勿認真

依家住得大埔都係貪舒服

你啱，但對我地依啲普通中產家庭2000萬住到house真係幾吸引 淨係買少個車位已經慳咗唔少 不過住開站上蓋真係好方便，老豆已經懶到一個月揸唔到5次車，所以除非發到可以住市區house，如果唔係應該依世都冇機會係香港住house

退休真係幾正

祝你閤家平安